［置頂］假如大家今日再唔學識集中地區係唔可行既，今日個幾十個手足就係白犧牲

講得好

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

集中行唔係問題
行完咪轉場開花
唔好死守
死守都算 又唔打狗救手足